班保護兒童組織去撚哂邊呀

人呢？
出黎講兩句呀

上年都唔出聲 今年點會出聲

屌

不了, 星期六先出黎喺地鐵站問人攞錢, 呢啲唔關我地事

叫人捐錢嗰時就打鑼打鼓
有事就縮番老母個閪入面
成班偽善閪

仲有人權撚
女權撚

捐錢救救非洲個堆都係

屌佢老味
請班pt R水
班撚樣攞人工

屌你老味
偽善閪死全家

有大大聲話想捐錢佢地就會出現

偽善閪死全家

籌款先會出現嘅啫

會唔會食緊雪卡嘆紅酒？

嘆緊幼幼

班友捐錢就會現身在賣小強
無著數/叫佢做嘢果陣就縮

True

濕鳩組織就算啦

班撚樣食屎柯飯

佢地淨係保護非州同中國兒童

蕭芳芳係支持國安法

油麻地黨鐵站 日日都係到攬住塊牌仔
上次過黎叫我捐錢 我話你地出手幫到香港先

剩係識收捐款，幾撚偽善，呃人錢做吸血鬼就最叻，仆街死啦

出聲未呀
屌你老母